有事就叫警察 無事就叫黑警

係好多地方見到仲有人話梗有交税有出糧比班黑警
下次你地只要同講呢句野(有事就叫警察 無事就叫黑警)嘅人講
有第二個執法部門我會用警察?
咁就得, 唔需要同佢地鬧

They are well paid for it

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

係街見到
叫警察：係你應該做d要做嘅野 盡你嘅責任
叫黑警：你做左d唔應該做嘅野

係街經過見到
點解咁臭 原來係陣畜生味

依家有消防啦

你屌完個賓妹話佢落雨唔收衫之後使唔使佢煮飯呀?
班警察收人工架... 唔使佢做呀!! 你做埋 D 衰野我咪叫佢黑警囉... 佢唔做衰野我咪叫返警察囉.... 使諗理佢點諗... 咁撚唔服氣就唔好撈!!